大定咗先學倉頡真係好痛苦

話說我之前打字都係用筆劃輸入法，呢排見到政府啲招聘廣告先慢慢走去學，學到食晒屎咁。

呢排日日迫自己係咁用都記唔住啲尸同弓用係邊

有幾個問題想問下

首先有冇個好啲嘅倉頡字典推介
依家嗰個係咁彈廣告出嚟

同埋你哋係點樣link up返字碼同埋英文字母

倉頡解碼

係咪要死背？？

邊打邊學

打多自然熟

我以前用咗十幾年九方 上年學倉頡 學咗三個月已經可以追上以前九方個速度

其實而家好難學打字..
我都係以前玩online game要同人傾計先學

要學就學個難啲嘅算

依家都係自己摸下摸下咁打 冇話背唔背

你覺得呢?

學速成

aggar

啱啱咪逼自己用倉頡打晒成篇文練下拆字

小學有中文老師教倉頡

我都係近三四個月先算識打速成！
一開波係好似白癡咁 成日都check啲碼
但係打打下真係會上手！
我係轉左輸入法做剩係得速成同手寫咁學
因為我好懶唔鍾意用手寫 咁就可以迫自己用速成

樓主咁啱嘅我都係呢排學返

用緊呢個app，冇廣告，離線查都得

開心share埋呢本書，好快學到。

打左十幾年速成 但係都係唔太識倉頡

無彈廣告 幾好

都係打多幾個碼同禁多幾下page down啫
一學就學個難啲嘅咪算

將其他輸入法刪除，只留下倉頡同英文

然後上連登開post挑起罵戰

第二點好重要，包你一個星期用得熟

我都係舊年暑假先學架咋,
given that我之前係拼音打字,好唔方便,冇辦法我手寫我心
同埋最大問題係開始唔記得啲字點寫
結果由零開始學拆字,用咗兩個星期就學識打啦
初初以為好難學,學落先發現原來好容易上手
你都而家開始學啦,唔遲架

細個打開速成， win8 開始倉頡可以用*, 之後轉咗倉頡

點link up?
打得多就記得啦
廿零個字 再唔係就死記
日月金木水火土 竹戈十大中一弓 人心手口 尸廿山女田難卜